var questions = [
    {
        question: "¿Por qué se creó el metro?",
        correctAnswer: "Para obtener una medida igual en todo lugar",
        answers: ["Querían una medida equivalente a 4 pies", "Se querían ver superiores ante otras naciones"]
    },
    {
        question: "¿Quienes propusieron el metro?",
        correctAnswer: "Franceses",
        answers: ["Ingleses", "Estadounidenses"]
    },
    {
        question: "¿Cuál era la representación física del metro?",
        correctAnswer: "Una barra de platino",
        answers: ["Una regla de madera de abedúl", "Una barra de alumunio"]
    },
    {
        question: "¿Cuánto disminuye el nuevo kg?",
        correctAnswer: "50 microgramos",
        answers: ["25 microgramos", "13 picogramos", "50 picogramos"]
    },
    {
        question: "¿Con qué se medirá el nuevo kilogramo?",
        correctAnswer: "Con un electroimán",
        answers: ["Con las manos", "Con una báscula", "Con una balanza"]
    },
    {
        question: "¿En qué fecha se estableció el nuevo kilogramo?",
        correctAnswer: "20 de Mayo del 2019",
        answers: ["19 de Enero del 2005", "24 de Marzo del 2019"]
    },
    {
        question: "¿Qué es necesario para considerar la definición de una medida?",
        correctAnswer: "Que tenga un patrón de medida consistente",
        answers: ["Que utilice un sistema decimal", "Que sea aceptada por todos los científicos", "Que utilice el sistema binario"]
    },
    {
        question: "¿Qué significa SI?",
        correctAnswer: "Sistema Internacional de Unidades",
        answers: ["Sistema Industrial de Medidas", "Sistema Integral Medible", "Sistema Intencional de Unidades"]
    },
    {
        question: "¿A cuánto equivale un km?",
        correctAnswer: "1000 m",
        answers: ["100m", "10m", "1m", "0.1m", "0.01m"]
    },
    {
        question: "¿Qué significa dm?",
        correctAnswer: "Decímetro",
        answers: ["Decámetro", "Metro", "Dariómetro", "Dicémetro"]
    },
    {
        question: "¿Qué representa el Hombre de Vitruvio?",
        correctAnswer: "Proporciones ideales del cuerpo humano",
        answers: ["Dibujo de una mujer desnuda", "Proporciones entre el cuerpo y el sol"]
    },
    {
        question: "Según la representación del hombre de Vitruvio, ¿Cuál de las siguientes afirmaciones es cierta?",
        correctAnswer: "Cuatro dedos hacen una palma.",
        answers: ["Cuatro pies hacen una palma", "Dos codos hacen una palma"]
    },
    {
        question: "Según la representación del hombre de Vitruvio, ¿Cuál de las siguientes afirmaciones es cierta?",
        correctAnswer: "Seis palmas hacen un codo.",
        answers: ["Dos dedos hacen un codo", "Ocho pies hacen un codo"]
    }
]
questions.sort(() => Math.random() - 0.5)